[告急!! 拜託幫幫手] 召喚所有醫療界人士!!!!

最近有人發起左醫療界實名聯署
聯署係為左要求政府正面回應五大訴求、強調警方濫權濫捕、同埋支援註冊護士陳永琪日前參與救援時被控暴動

目標係夠7000人簽署後再眾籌集資，然後喺蘋果、明報同SCMP登頭版
但係而家告急.....淨返48小時，但都仲未夠4000人

希望各位醫療界巴絲（或者身邊有醫療界朋友既巴絲）可以幫手Share一下甚至pm/dm一下朋友們去支持一下呢個實名聯署
聯署fb page:

唔該大家!!
香港加油!!

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

Push

幫推

推到所有醫療人員見到